屌你老母垃圾法證先鋒

垃圾on9 膠劇情， 得閒睇一睇，個疑犯會比你無啦啦駕車搵到， 屌你老母垃圾tvb

仲睇CCTVB

依家真係隨街揸車隨街拉

符合現實情況

殺人既保溫樽居然仲保留住比人查到血跡，屌你老母cctvb 可唔可以比小小誠意呀

屌你重睇cctvb

屋企廢老開住睇一睇嚇撚死，犯人殺完人幾日仲係香港，無啦啦比你駕駕下車搵到

點同你討論都無睇過

得罪講句
好睇唔起你

唔只因為你睇tvb
而係你又要睇又要屌

明明係因為你嘅水平係tvb水平先會自己開嚟睇
跟住又要扮嫌棄扮高人一等屌tvb

唔好意思咁既劇情嚇撚到即刻轉返viu tv

咁重睇cctvb既你都係on9啫

豬辰麗好撚正好想比佢鎖

on99 女人好打過男人，垃圾tvb 劇情

支那妹都岩

劇情膠咪由佢囉
佢想俾個HIDEN MESSAGE
後生仔易俾人洗腦 讀完書都唔識分是非
啲廢老睇完就

咁都比你諗到隻hiden message, 真是勁 我只睇到cctvb 劇組一d 誠意都無，垃撚圾

點解睇垃圾?
我唔會望住垃圾輸鬧
因為無意思

屋企人播緊
我都覺得好劇情勁膠
一直無進步
好老土

細個覺得法證好睇
依家心諗點解劇情咁撚柒

仲睇cctvb, 屌

唔係勁
而係佢套套劇都詆譭後生
睇得多都feel到佢靠呢樣野去吸藍絲廢老view

屌你老母send 條YouTube link 都要用email